Kuidu Karli kaibab et Josep Maks om Kartulle 8 wakka hauwast welle wissanu koop om küll Josepi gaggi olnu, tem essimisse wiese sisse pandnu, sest et temma olle Kuidu Kristjan teus pandnu.
Josep Maks wastu sie haud om temma olnu, ja ka talle is olle kohige panda olnu Kartulle om Karli ka nennu ka Olgiga kinni pandnu.
moistetu: Kuidu Karli otsku neide kes temma haud om teus pandnu
